有冇人見工面試會異常緊張

好似我咁 太耐冇見工 一面試個陣個腦一片空白 唔記得要講應該講既野 上星期五in完 自己都覺得機會不大 唉 都幾想做個份工 同我前一份工差唔多 但人工高啲

次次諗住入去就拎住個話事權 佢問一條我答十句
點知佢次次都問d on9問題打斷我 搞到口震震

本來可以介紹得清楚啲 唉

所以要in下其他工
就算無諗住做
都可以訓練下點in技巧
睇返而家hr會問乜
同埋有乜地方未準備好

所以要選擇做政府工，in一次做一世

我由中學oral 已經開始廢

有
乜都講不出

我會面紅 覺得自己好柒

我就咁睇個post. 幻想下自己面試情況已經開始感覺到腎上腺素急升

見之前會急屎 屙完個腦就一片空白

會震晒，一路講一路震，震過猫王

individual一對五個interviewer都冇嘢，一group in就講嘢好似含住條撚咁震過貓王

睇下有幾想要個offer
愈想要愈緊張

所以真係想搵政府工成功一次就算

明啊 我係會緊張到會想快啲完
跟住答野就會講得好快 但一快就好窒
我而家會用多啲時間去準備唔同問題既答法
又會上youtube睇下啲人教點答 同埋語氣都模仿埋
跟住錄埋音練到滿意為止
見多幾份講多幾次就開始無咁驚

一樣 扮到好鎮定 但內心好緊張搞到九唔搭八

in前飲下酒

一係眼訓一係太興奮

口渴同暈

諗緊借唔借啲依話補充資料 打俾hr試探

我係緊張到答yes同no咁 冇補充 之前細公司直接同個大粒野一對一傾計咁傾先冇咁緊張

最想要既offer永遠都緊張甩漏，
次選既無咁緊張反而正常表現有offer